官员们表示，从ISIS手中夺回伊拉克三分之一以上和叙利亚四分之一的战争可能需要数年时间。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 为了重新获得它，他必须超越关于文学生涯应该如何开展的既定惯例。 《坎特伯雷故事集的一年》温迪·史密斯| 2014年12月25日|每日野兽 
 当加德纳前往华盛顿时，他会重拾茶党根基，与德克萨斯州参议员特德·克鲁兹携手吗? 一颗共和党之星在科罗拉多州崛起，击败尤德尔，埃莉诺·克里夫特，2014年11月5日，每日野兽 
 如果共和党人想重新入主白宫，俄亥俄州是他们必须拿下的摇摆州。 约翰·卡西奇:共和党2016年跛行的黑马|W。 James Antle III | 2014年11月3日|每日野兽 
 面对这些刻板印象，穆斯林作家团体是一种试图重塑美国伊斯兰叙事的尝试。 挑战刻板印象，年轻的穆斯林作家在舞台上找到社区|Julianne Chiaet | 2014年10月12日|DAILY BEAST 
 她清楚地认识到，要挽回他，唯一的办法就是给他漫无目的的生活赋予目标。 欧文·约翰逊 
 当他成年后，在喀戎的建议下，他出发去夺回他父亲的王国。 希腊雕塑|埃斯特尔M.赫尔 
 这么说，这孩子只是为了收回他父亲的遗产，才向我们要钱的? 奈杰尔的命运沃尔特·斯科特爵士 
 穿着衬裙的搬运工把金属号码扔给我们，以便我们能够再次认出它们，安全地取回我们的行李。 环游奇妙世界bb0 G 大肠在 
 她伸出一只手，好像要取回她的保险杠，但那位女士夹着她买的东西走开了。 保险杠，白兔|乔治·艾瑟伯特·沃尔什